{
  "1": [{
    "questionId": 10013,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "传输层",
    "answerA": "（SYN=0,ACK=0,seq=2001,ack=2001）",
    "answerB": "（SYN=1,ACK=1,seq=2000,ack=2000）",
    "answerC": "（SYN=1,ACK=1,seq=2001,ack=2001）",
    "answerD": "（SYN=0,ACK=1,seq=2000,ack=2000）",
    "question": "主机A向主机B发送一个（SYN=1，seq=2000）的TCP报文，期望与主机B建立连接，若主机B接受连接请求，则主机B发送的正确有TCP报文可能是（ ）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "C",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10005,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "应用层",
    "answerA": "196.254.109.100",
    "answerB": "169.254.12.42",
    "answerC": "69.254.48.45",
    "answerD": "96.254.54.15",
    "question": "下列地址中，（  ）不是DHCP服务器分配的IP地址",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10001,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "应用层",
    "answerA": "ARP",
    "answerB": "DHCP",
    "answerC": "UDP",
    "answerD": "TCP",
    "question": "HTTP协议通常使用什么协议进行传输（）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "D",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10004,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "应用层",
    "answerA": "DhcpDisover",
    "answerB": "DhcpOffer",
    "answerC": "DhcpAck",
    "answerD": "DhcpNack",
    "question": "DHCP(        )报文的目的IP地址为255.255.255.255",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10000,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "应用层",
    "answerA": "将IP地址翻译为计算机名，为客户机分配IP地址",
    "answerB": "将IP地址翻译为计算机名、解析计算机的MAC地址",
    "answerC": "将计算机名翻译为IP地址、为客户机分配IP地址",
    "answerD": "将计算机名翻译为IP地址、解析计算机的MAC地址",
    "question": "DNS 服务器和DHCP服务器的作用是（）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "C",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10016,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "物理层",
    "answerA": "600Baud",
    "answerB": "1200Baud",
    "answerC": "4800Baud",
    "answerD": "9600Baud",
    "question": "若某采用4相位调制的通信链路的数据传输速率为2400bps，则该链路的波特率为（）",
    "level": "1",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10032,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "网络层",
    "answerA": "A",
    "answerB": "B",
    "answerC": "C",
    "answerD": "D",
    "question": "DNS 服务器和DHCP服务器的作用是（）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": "哦解析",
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10025,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "1101011001",
    "answerB": "101011011",
    "answerC": "11011011",
    "answerD": "1011001",
    "question": "如果G (x）为11010010，以下4个CRC校验比特序列中只有哪个可能是正确的 ？",
    "level": "1",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10030,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "MAC，LLC等三层",
    "answerB": "LLC，MHS等三层",
    "answerC": "MAC，FTAM等三层",
    "answerD": "LLC，VT等三层",
    "question": "LAN参考模型可分为物理层、（ ）",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10017,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "物理层",
    "answerA": "数据传输速率表示每秒钟传输构成数据代码的二进制比特数",
    "answerB": "对于二进制数据，数据传输速率为S=1/T (bps)",
    "answerC": "常用的数据传输速率单位有: 1Mbps=1.024×106bps",
    "answerD": "数据传输速率是描述数据传输系统性能的重要技术指标之一",
    "question": "以下关于数据传输速率的描述中，错误的是( )",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "C",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10027,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "信息帧",
    "answerB": "确认帧",
    "answerC": "监控帧",
    "answerD": "无编号帧",
    "question": "下列帧类型中，不属于HDLC帧类型的是（）",
    "level": "1",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10023,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "冲突次数越多，后退的时间越短",
    "answerB": "平均后退次数的多少与负载大小有关",
    "answerC": "后退时延的平均值与负载大小有关",
    "answerD": "重发次数达到一定极限后放弃发送",
    "question": "以太网采用的CSMA/CD协议，当冲突发生时要通过二进制指数后退算法计算后退延时， 关于这个算法，以下论述中错误的是 （）",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10014,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "传输层",
    "answerA": " 70",
    "answerB": "30",
    "answerC": "100",
    "answerD": "170",
    "question": "主机A向主机B连续发送了两个TCP报文段，其序号分别为70和100。试问： （1）第一个报文段携带了（）个字节的数据？",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10009,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "传输层",
    "answerA": "UDP协议的低开销特性",
    "answerB": "UDP协议的高开销特性",
    "answerC": "TCP协议的低开销特性",
    "answerD": "TCP协议的高开销特性",
    "question": "在Internet上用TCP/IP播放视频，想用传输层的最快协议，以减少时延，要使用（ ）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10008,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "传输层",
    "answerA": "1024",
    "answerB": "64",
    "answerC": "256",
    "answerD": "128",
    "question": "在TCP/IP协议中，序号小于（  ）的端口称为熟知端口(well-known port)。",
    "level": "1",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10011,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "传输层",
    "answerA": "使用面向连接的会话",
    "answerB": "使用“尽力而为”的传输",
    "answerC": "使用滑动窗口来维持可靠性",
    "answerD": "使用确认重传机制来确保传输的数据不丢失",
    "question": "可靠的传输协议中的“可靠”指的是（ ）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "D",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10010,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "传输层",
    "answerA": "端口号",
    "answerB": "IP地址",
    "answerC": "协议类型",
    "answerD": "MAC地址",
    "question": "在TCP协议中采用（ ）来区分不同的应用进程",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10021,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "一个新的交换机没有配置VLAN",
    "answerB": "通过配置VLAN减少了冲突域的数量",
    "answerC": "一个VLAN不能跨越多个交换机",
    "answerD": "各个VLAN属于不同的广播域",
    "question": "关于VLAN，下面的描述中正确的是（）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "D",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10022,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": ".用于不同子网中的主机进行通信",
    "answerB": "作为第二层设备的唯一标识",
    "answerC": "用于区别第二层第三层的协议数据单元",
    "answerD": "保存主机可检测未知的远程设备",
    "question": "以太网协议中使用物理地址作用是什么？",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10026,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "Ethernet物理地址又叫做MAC地址",
    "answerB": "48位的Ethernet物理地址允许分配的地址数达到247个",
    "answerC": "网卡的物理地址写入主机的EPROM中",
    "answerD": "每一块网卡的物理地址在全世界是唯一的",
    "question": "以下关于Ethernet物理地址的描述中，错误的是",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "C",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10033,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "",
    "answerA": "111",
    "answerB": "2222",
    "answerC": "3333",
    "answerD": "4444",
    "question": "111",
    "level": "",
    "rightAnswer": "",
    "analysis": "2222222",
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10007,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "应用层",
    "answerA": "本地缓存记录→区域记录→转发域名服务器→根域名服务器",
    "answerB": "区域记录→本地缓存记录→转发域名服务器→根域名服务器",
    "answerC": "本地缓存记录→区域记录→根域名服务器→转发域名服务器",
    "answerD": "区域记录→本地缓存记录→根域名服务器→转发域名服务器",
    "question": "DNS服务器在名称解析过程中正确的查询顺序为（）",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10028,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "组成一个冲突域，但不是一个广播域",
    "answerB": "组成一个广播域，但不是一个冲突域",
    "answerC": "组成一个冲突域，也是一个广播域",
    "answerD": "既不一个冲突域，也不是一个广播域",
    "question": "通过交换机连接的一组站点，关于它们的广播域和冲突域说法正确的是（）",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10029,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "帧",
    "answerB": "字节",
    "answerC": "比特",
    "answerD": "分组",
    "question": "数据链路层的数据单位是（）",
    "level": "1",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10020,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "直通交换",
    "answerB": "无碎片交换",
    "answerC": "无差错交换",
    "answerD": "存储转发交换",
    "question": "一个以太网交换机，读取整个数据帧，对数据帧进行差错校验后再转发出去，这种交换方式称为 （）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "D",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10024,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "数据链路层",
    "answerA": "交换机从路由表中提取设备的MAC地址",
    "answerB": "交换机检查端口流入分组的源地址",
    "answerC": "交换机之间互相交换地址表",
    "answerD": "网络管理员手工输入设备的MAC地址",
    "question": "以下关于交换机获取与其端口连接设备的MAC地址的叙述中，正确的是（）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "B",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10012,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "传输层",
    "answerA": "50KB",
    "answerB": "80KB",
    "answerC": "130KB",
    "answerD": "30KB",
    "question": "假设拥塞窗口为50KB，接收窗口为80KB，TCP能够发送的最大字节数为（ ）",
    "level": "4",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10006,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "应用层",
    "answerA": "IP，掩码，网关，DNS",
    "answerB": "IP，掩码，域名，SMTP",
    "answerC": "网关，掩码，浏览器，FTP",
    "answerD": "IP，网关，DNS，服务器",
    "question": "DHCP通常可以为客户端自动配置哪些网络参数（）",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10019,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "物理层",
    "answerA": "双绞线",
    "answerB": "同轴电缆",
    "answerC": "光纤",
    "answerD": "无线电",
    "question": "1000BASE-T标准支持的传输介质是（）",
    "level": "1",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10018,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "物理层",
    "answerA": "时分多路复用将线路使用的时间分成多个时间片",
    "answerB": "时分多路复用分为同步时分多路复用与统计时分多路复用",
    "answerC": "时分多路复用使用“帧”与数据链路层“帧”的概念、作用是不同的",
    "answerD": "统计时分多路复用将时间片预先分配给各个信道",
    "question": "以下关于时分多路复用概念的描述中，错误的是.(  ).",
    "level": "2",
    "rightAnswer": "D",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10003,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "应用层",
    "answerA": "ipconfig/displaydns",
    "answerB": "nslookup",
    "answerC": "ipconfig/release",
    "answerD": "ipconfig/flushdns",
    "question": "查看DNS缓存记录的命令（）",
    "level": "3",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10015,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "物理层",
    "answerA": "采样、量化、编码",
    "answerB": "量化、编码、采样",
    "answerC": "编码、量化、采样",
    "answerD": "采样、编码、量化",
    "question": "PCM脉码调制的过程（ ）",
    "level": "4",
    "rightAnswer": "A",
    "analysis": null,
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10044,
    "subject": "计算机网络",
    "section": "",
    "answerA": "",
    "answerB": "",
    "answerC": "",
    "answerD": "",
    "question": "",
    "level": "",
    "rightAnswer": "",
    "analysis": "",
    "score": 2
  }, {
    "questionId": 10045,
    "subject": "计算机网络1",
    "section": "",
    "answerA": "3",
    "answerB": "3",
    "answerC": "3",
    "answerD": "3",
    "question": "333",
    "level": "",
    "rightAnswer": "",
    "analysis": "3",
    "score": 2
  }],
  "2": [{
    "questionId": 10017,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "按交换方式来分类，计算机网络可以分为电路交换网，  报文交换网  和()三种",
    "answer": "分组交换网",
    "score": 2,
    "level": "3",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10012,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "IP地址分()和()两个部分",
    "answer": "网络号主机号",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10004,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "国内最早的四大网络包括原邮电部的ChinaNet. 原电子部的ChinaGBN. 教育部的()和中科院的CSTnet",
    "answer": "CERnet (或中国教育科研网)",
    "score": 2,
    "level": "4",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10005,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "复盖一个国家，地区或几个洲的计算机网络称为()，在同一建筑或复盖几公里内范围的网络称为()，而介于两者之间的是()",
    "answer": " 广域网       局域网     城域网",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10003,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "计算机网络中常用的三种有线媒体是 (),()和 ()",
    "answer": "同轴电缆.双绞线 光纤",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10008,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "按照IPV4标准,IP地址205.3.127.13属于()类地址",
    "answer": "C",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10020,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "分组交换网中，附加信息用来在网络中进行路由选择、() 和流量控制",
    "answer": "差错纠正  ",
    "score": 2,
    "level": "4",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10013,
    "subject": "计算机网络",
    "question": " IP地址协议作网间网中()层协议，提供无连接的数据报传输机制，IP数据报也分为()和()两个部分",
    "answer": "网络报头数据区",
    "score": 2,
    "level": "2",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10006,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "Outlook等常用电子邮件软件接收邮件使用的协议是(),发送邮件时使用的协议是()",
    "answer": "POP3    SMTP    ",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10015,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "在同一个系统内，相邻层之间交换信息的连接点称之为()，而低层模块向高层提供功能性的支持称之为()。",
    "answer": "接口服务",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10027,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "若 HDLC 帧数据段中出现比特串“ 01011111110 ”，则比特填充后的输出为()",
    "answer": "10111110110",
    "score": 2,
    "level": "5",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10011,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "通信系统中，称调制前的电信号为()，调制后的信号叫()。",
    "answer": "基带信号调制信号",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10009,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "计算机网络采用()技术，而传统电话网络则采用()技术",
    "answer": "分组交换电路交换",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10010,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "计算机内传输的信号是()，而公用电话系统的传输系统只能传输()",
    "answer": "数字信号模拟信号",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10019,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "WWW上的每一个网页都有一个独立的地址，这些地址称为  ()",
    "answer": "统一资源定位器/URL ",
    "score": 2,
    "level": "2",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10022,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "据交换的路由信息的不同，路由算法可以分为两大类：  ()  和链路状态算法",
    "answer": "距离向量算法",
    "score": 2,
    "level": "3",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10024,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "交换型以太网系统中的 ()  ，以其为核心联接站点或者网段，端口之间帧的输入和输出已不再受到CSMA/CD媒体访问控制协议的约束。",
    "answer": "以太网交换器 ",
    "score": 2,
    "level": "5",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10028,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "数字调制的三种基本形式：移幅键控法ASK、 ()、移相键控法PSK",
    "answer": "移频键控法FSK",
    "score": 2,
    "level": "5",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10000,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "从计算机网络系统组成的角度看，计算机网络可以分为()和()",
    "answer": "通信子网资源子网",
    "score": 2,
    "level": "3",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10016,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "Internet广泛使用的电子邮件传送协议是()",
    "answer": "SMTP",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10007,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "通信系统中，称调制前的电信号为()信号，调制后的信号为调制信号",
    "answer": "基带",
    "score": 2,
    "level": "1",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10023,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "假定某信道受奈氏准则限制的最高码元速率为2000码元/秒。如果采用振幅调制，把码元的振幅划分为16个不同等级来传送，那么可以获得的数据率为 () b/s。",
    "answer": "80000 ",
    "score": 2,
    "level": "5",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10021,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "根据IEEE802模型的标准将数据链路层划分为LLC子层和 ()子层。",
    "answer": " MAC ",
    "score": 2,
    "level": "3",
    "section": null,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10030,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "",
    "answer": "",
    "score": 2,
    "level": "2",
    "section": "",
    "analysis": ""
  }, {
    "questionId": 10031,
    "subject": "计算机网络1",
    "question": "31",
    "answer": "",
    "score": 2,
    "level": "",
    "section": "",
    "analysis": "31231"
  }, {
    "questionId": 10025,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "局域网络参考模型是以 ()标准为基础的",
    "answer": "IEEE802",
    "score": 2,
    "level": "5",
    "section": null,
    "analysis": null
  }],
  "3": [{
    "questionId": 10002,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "OSI参考模型中,不同节点的同等层具有不同的功能",
    "answer": "F",
    "level": "1",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10009,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "SMTP是一组用于由源地址到目的地址传送邮件的协议",
    "answer": "T",
    "level": "4",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10003,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "普通电脑不能作为服务器",
    "answer": "F",
    "level": "1",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10005,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "网卡必须安装驱动程序",
    "answer": "T",
    "level": "2",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10004,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "没有网线的电脑不能连入互联网",
    "answer": "F",
    "level": "1",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10012,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "INTERNET上向朋友发送电子邮件,必须知道对方的真实姓名和家庭住址",
    "answer": "F",
    "level": "1",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10011,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "利用BT下载时,用户越多,下载速度越快",
    "answer": "T",
    "level": "2",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10006,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "UTP为屏蔽双绞线",
    "answer": "F",
    "level": "2",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10008,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "无线AP可以成倍地扩展网络覆盖范围",
    "answer": "T",
    "level": "3",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10001,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "与有线网相比,无线网的数据传输率一般相对较慢",
    "answer": "T",
    "level": "1",
    "section": "",
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10010,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "任务管理器可以关闭所有的进程",
    "answer": "F",
    "level": "3",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }, {
    "questionId": 10007,
    "subject": "计算机网络",
    "question": "网络接口卡又称为网卡,它是构成网络的基本部件",
    "answer": "T",
    "level": "2",
    "section": null,
    "score": 2,
    "analysis": null
  }]
}
